劉佩玥話網民負能量太多：香港人好挑剔

如果你覺得麥明詩、馮盈盈敢言，好貼地，那你更加要認識劉佩玥，詞鋒銳利，思路清晰，記者做專訪，最重要受訪者有金句，劉佩玥不會令你失望，但她不是為了你而說出來，而是她真的有這樣想法，這世代網民就是一切，一人一句留言可以令你死無全屍，劉佩玥沒有怕，更認為做自己是港姐應有的態度，她說：「我唔想因為我係港姐出身，所以要扮到好端莊，賢淑，我講嘢就係直腸直肚。」

當年一招用刀煮餸夠哂諗頭啦大作家，簡直無可挑剔呀

劉佩玥是一個有娛樂性的表演者，還記得有一年的港姐拉票在尖沙咀商場舉行，同場的有蔡思貝、陳凱琳等，活動上大家照稿讀那些悶出了鳥來的台詞，說參加港姐要什麼智慧、美貎等.....唯獨劉佩玥一開口就令人精神：「做港姐最緊要係吸睛.....」，此語一出令在場人仕都開懷地笑了，沒有人覺得她冒犯，她亦記得這件事「娛樂人係我嘅職責，我希望自己嘅率直、攪笑感染到其他人，宣傳嗰啲台詞已經講了萬七次，咁點解要重複呢？唔可以諗新嘢？我係《大內密探零零發》想玩新嘢。」

讀書時期劉佩玥試過寫劇本再當導演，上年亦寫了本三萬字的圖文集，三萬字不是少數目，不愛文字的人寫不到，劉佩玥自小就很有想法，她想帶給人歡樂，但她覺得有些香港人想法太負面：「香港人啲心態有時好悶
他們好鍾意雞蛋裏挑骨頭、好挑剔，諗嘢好負面，佢哋諗到嗰個人救一隻狗，會諗到人哋set up哂所有嘢先救呢隻狗，佢救隻狗係為咗點擊率，其實而家好多人係咁諗，但點解要咁諗呢？」

在無綫生存聽話是最好的，劉佩玥是力捧小花，其實只要安份守己跟高層指示，保証平步青雲，但她很想改變，那怕只是一點，甚至一點也沒有，「我覺得呢行要薪火相傳嘅，而家媒體好多，我自己都會睇歐美劇，韓劇，但唔代表我哋香港電視劇要喺人哋之後....唔係全部都係製作人問題，觀眾肯唔肯買飛入場？去令呢個圈子攪返起？呢個係香港人嘅責任，香港人仲有冇個心支持香港電影同電視呢？成日話香港嘅故仔好廢嘅人，你又有冇諗到一個好正嘅故事俾到人呢？你去釋放啲負能量嘅時候，又有冇產生一啲貢獻呢？」真話有時難聽一點，你可以說劉佩玥未想得透徹，但你要欣賞一個敢表達自己想法的藝人，尤其這個網絡時代。

做咩要挑剔我呀

唔好再挑剔我啦

好醜

肥腫難分又大隻，不了

小美 又狙八月十五

小美新玩具,成日串佢

真係笑撚死，至憎呢啲八婆扮乜真性情

隻月亮都幾無觀眾緣，仲衰過假學歷思達

音音姐咁

寫三萬字垃圾都吹奏 唔怪之得陳詠謙都有人吹奏 寫得多=寫得好 邏輯何在？

唔洗40一定同音音姐一樣樣

屌返班米飯班主轉頭...

好賣得架本閪書，人地鬼才黎

雞就是雞你根本不懂做人.jpg

性格閪就扮真性情

好想一野拍返縮佢個閪下巴

我可以寫七千五百次我認得你
夾埋有30000字

期待強b巨作

好靚女

句做咩要挑剔我呀真係有聲有畫

Sick ball

大佬Moon

唔係寫畀你喎

咁幫你快撚啲捧紅佢囉

鬼才

呢件仲煩過個個大佬b
ig成日扮文青 正能量撚

知性美文青作家

無撚睇過佢ig，但聽講佢身邊啲人叫佢文青
飽讀詩書咁款

唔好睇
睇咗上星期餐飯都嘔埋出嚟

可唔可以唔好咁睇得起自己

咩叫閪書？係咪陰道書寫d朋友嚟？

同閪寶兒啲咩好好建立自己的生活一樣咁矯揉做作，虛偽至極！好惡頂

恭喜你簽左劉佩玥咁敢言既真。。。真女人

少女情懷總是詩

法國我有美人d taste 都幾夾

姜姜 long time no c

竟然記得禾😳好榮幸
我有keep 住追你d post 架

講呢啲 緊係記得

胃似垃圾袋

瀝源呂明才中學畢業

屌，同陳瀅兩姐妹一齊做二世祖kfc, 扮乜撚文青

好醜樣

爛口臭西

Who

正

成日話香港嘅故仔好廢嘅人，你又有冇諗到一個好正嘅故事俾到人呢？

要踢得好過美斯先可以批評美斯

好正 想屌

唔知點解佢好似愈來愈嘈
好似見到樣就有聲

肉面飛龍

又係喱d講波要識踢波 懶公正嘅理論
最憎喱d懶有批判性嘅通識科思維 但其實毫無logic可言

我唔係電視行業 tvb冇出糧俾我
點解我要貢獻個好故仔出黎先有資格話d劇唔好睇

成個人妖咁，成日扮可以sweet type,好難頂

由選港姐已經覺得條女好撚樣衰嗰屎仲好多人j佢

好撚樣衰

塊臉成塊12吋厚批pizza咁

diu成篇報導充滿負能量

佢真係幾嘈
之前食嘢坐佢隔離枱 成餐飯都好大聲講嘢好嘈

美人會揀姨定呢條女

邵音音

人棄我取

屌你老母劉珮月！切撚走塊臉一半肉佢先啦

美人新玩具

出本書就比人嗌才女
佢自己又唔怕羞

其實佢都講得幾岩
不過連登仔就係唔中意俾人講中

其實一開始已經唔明點解佢選到港姐

佢塊面都愈嚟愈大點算好

明亮姐姐

期待劉大導巨作

陳瀅好似好撚有米本身，專釣金龜

乸口乸面

講得岩呀，自己個台垃圾俾人圍屌就怪返觀眾，係咪要去到播魚樂無窮我地都要讚不絕口呀

塊面真係好長

個陣覺得佢好似大陸妹

閪婆無table manner

姨啦，起碼無咁多大道理

Sweet爆天然靚靚月亮面

係 成日被人爆扮一姐又爛口態度閪

個記者第一段用咁撚多逗號把撚咩

塊面圓過大過中秋月亮

佢自己批評就得 人地批評就話人負能量
Btw老豆老母都話佢唔靚 自己都唔識欣賞

月亮代表我的心

moon正撚到

淨係個樣都已經唔開胃
其他wfc

撳撚佢塊面都仲有飛機打下嘅

就算夜已深

FYY同MMC都好過佢，怪樣扮上菜

日與夜照開

我唔挑剔
交俾我屌
多謝

內置耳機呢？

我美又追擊鄰家女孩

塊閪面真係好撚大